話volvo支那造無問題既入黎

雖然呢件事都唔係咩新聞，同埋只係關一汽事
不過由此可見係蝗蟈生產時用左咩料根本無人知
你可以話volvo唔同一般合資車廠，但係得蝗設廠好大機會會用唔少蝗蟈原材料
唔通剩係廠房同人手平就可以減低成本咩
我唔係特別針對volvo既車，而係針對係香港賣到蝗蟈製造既車
表面你可以睇到係同外國造既無分別，但肉眼睇唔到既先最撚恐怖
今次呢件事的確令我對蝗蟈車係更加無信心

非圍爐，想睇下各位連登車友有冇其他睇法

入去QUOTE下D支那仔啦

標榜安全既車
但在一個不安全既國家製造
呢個算唔算世紀大矛盾

支那揸咩都唔會安全

大陸有拆車節目，一拆見真章。跟本所有中國制造既合資車都係垃圾，係睇垃圾既程度多定少

大陸造benz 鋁合金換哂垃圾鋼

偷工減料蝗國人最叻

Volvo 唔係合資廠
係中資廠

你有富豪專屬品質新聞再打J都未遲啦。

你個標題唔係應該話既然奧迪都50%，點解會容許呢啲行為？呢啲就係德國車既腐敗lor

提埋你富豪有關既品質新聞我剩係搵到ford年代既波箱問題。